牙祖真係ON撚99食賓周 好玩唔玩玩返膠登條舊路

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

熱犬咁多ac玩能晒

洪非凡攞正牌統領高登

即係點？開放比普通email?

蓋狗幾個分身都無膠幣 而家抵毀牙joe

連登無掟石真係好落後

掟石是膠登術語，泛指膠登會員濫用內務制度去公投封鎖自己討厭的會員。

連登果時整不推文 p牌，條撚樣夠膽死玩膠幣抽頭像

btw蓋清有無1000膠幣

ALL 0

文化大革命

你膠登legend 叫人點駁

三登legend

其實呢個制度有D On9
檢舉又唔一定係因為五毛或者講過五毛野

仲有當年我同壽仔搞熄登

選內務長未